高圖爾斯遭前度轟耽於性事：你很軟！

【體育】西班牙模特兒和女主持人Alba Carrillo不滿皇家馬德里門將泰拔高圖爾斯在節目中談及愛情，炮轟對方是耽於性事。

皇家馬德里門將泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）捅中蜜蜂窩，他在接受馬德里電台訪問時，談到前模特兒女友Alba Carrillo，表示自己已經移情別戀，「我們月初已經分手，我們不再是情侶。」Alba Carrilo對此十分不滿，在回應時大爆高圖爾斯的私隱。

「我過去夠保護這位先生！如果你有兩個小孩的話，最好還是管好你的老二，因那不是我要做的事。」Alba Carrillo暗示高圖爾斯有外遇，甚至暗示他耽於性事：「你那東西非常軟！」

高圖爾斯一向風流成性，未成名前就搶走奇雲迪布尼的女友，後來在馬德里體育會認識前女友杜明姬絲，對方替他生下兩個孩子，但仍然被他始亂終棄，投入Alba Carrillo的懷抱。

圖片來源 : 電視畫面

259性無能

死得其所

呢條反骨仔真係好撚仆街

回家吧！

對方替他生下兩個孩子，但仍然被他始亂終棄，投入Alba Carrillo的懷抱。

傳奇 回車吧！

牠的家是馬德里

車仔球員特別多呢d

睇樣就知乸型，睇埋個八婆格。。。

傳奇古圖奧斯！

左仔條女 : 你令我很舒服